入黎講下你地點解決壓力

打波

得閒打波？

你打開咩

2k 有時打羽毛球

正喎 遲啲搵你

冇

喊

跑步 踩單車 打拳 打羽毛球 聽歌

打j

跑步，冥想

認真

如果個人本身已經情緒不穩 思維混亂 有精神病
再冥想會唔會真係走火入魔 之後發癲斬死全條街D人

我想冥想等個人專注D
但係驚會痴線